唉 一年得嗰一兩隻game都搞成咁

Sony playtation 真係只適合做平台同marketing

呢位青
我勸你最好都係走先

原本都好有期望, 但臨出之前見佢冇乜大型宣傳已經知乜事, 寧願谷五月未隻kingdom hearts 都唔谷呢隻

仲諗住終於可以開部ps4 玩吓, 點知玩兩玩又可以收返埋, 仲要無咗四舊

Days gone? 我都中伏

days gone? 我都係咁諗，又延期，又少trailer，應該係開發中預到好大問題。

平時多ｄ睇相關既資料，就唔會中伏啦

1. 一開始Trailer喪屍海好似好正咁
但認真睇就會發覺角色係冇方法對抗喪屍海，只可以走
2. DEMO疾機
3. 半Openworld喪屍遊戲，一講已經覺得係State of decay 2
4. 最後睇完達哥玩1個鐘，決定不了，4月尾冇Game玩都咁話

呢期有world war z 一樣玩屍海 撚有人玩day gone咩

KH仲有新作
上一兩個月先爆咗隻kh3

中文版

kh3個故都好垃圾 趕收工

Wwz先係垃圾 極速收皮 撚有人玩

睇個勢隻狼分分鐘有機拎goty
希望年尾嗰幾隻爭氣啲

days gone

好多人玩喎

我對day gone本來都係極期待

依隻 唉

爆咗機未？我暫時都唔覺得非常差，挑戰性唔係無
不過操作同埋系統唔係好好
玩落係有d怪怪地，所謂Storyline都唔知佢想點
畫面窒係好慘，可能我唔係PS4 pro?
Swarm 一開始係打唔贏, 好似要有napalm 先打得贏

根本而家啲雜廠出嘅喪屍game都係垃圾，神作嘅出返神作，糞game繼續糞落去，鬼叫一有喪屍啲人就高潮咩，點整都賣得出嘅